移民去加拿大定荷蘭好？

讀civil，有需要會讀埋master。就快exchange想去其中一到體驗下先

前者

有冇啲原因？

荷蘭
有大麻食

唔好依啲

加拿大唔係話好撚悶嘅咩

加拿大都有啦

同香港比基本上度度都悶

其實香港咪仲悶，度度都要排隊 同人逼
只不過係多啲朋友姐

點悶法？

去加拿大好多大陸人鄰居，去到都要不時奶下中國人鞋底，如果唔係比人排擠。

TU/Delft讀會比較好

Master應該喺香港讀

你想移民既話,最好個度讀

我見到隔嚟po寫有Master可以移去荷蘭，喺嗰到讀太貴

荷蘭讀算平啦wor

做下research睇下邊度d草平先

要top uni wo

前者 細個住開嗰度有感情 但你預左市區會多大陸人 近排返一返去覺得多左好撚多

HKU,CUHK,UST,PolyU,CityU都計top uni

幾多？學費我知差唔多，但係仲有生活費

加拿大合法咗啦

Push

荷蘭係EU入面，如果入左藉流動性大啲
加拿大好似得成日去美國咁

去過 University of Twente exchange，非常之好既一間大學

荷蘭話唔難，而且荷蘭人講好多英文所以唔洗怕

加拿大啦
Toronto Vancouver個d起碼多野食
遲下又隊草合法化
荷蘭得個悶字

加拿大你唔識開車同跛腳冇分別
荷蘭你唔識單車都係同跛腳冇分別

係，有好多草地 ，喺Google earth睇都覺得正

考個牌去到邊個國家都暢通無阻啦

識踩單車，不過暫時未諗過買車

加拿大都有

咁無計，生活費一定要自便

出左去己經見到牛仲有羊
仲有個城市有全世界最好食既雪糕

Enschede 個頭有單車就掂

你係每次用嗰陣租定點?

加拿大一樣有

當然簡歐盟成員國

買二手車
其實個邊泊單車都係通街泊，佢冇話唔比泊/冇阻到人就泊得

好想去加拿大，悶就岩晒我

你睇你幾on9

荷蘭，中歐方便旅行，又無咁多支那人
我本身都揀去dalhousie exchange，但諗諗下不了，太偏
遲下去Maastricht exchange

Exchange 去荷蘭啦，方便去玩
加拿大移民最主要係多華人姐
Toronto, Vancouver 香港一樣

喺加拿大住 荷蘭exchange過

廢話唔講 去荷蘭搵工最好要識荷文 日常生活同返工係兩回事

正路加拿大

加拿大
歐洲對asian隱性歧視好大
利申 荷蘭讀緊

生活上差唔多 話外國悶嘅根本就on9 你鐘意嘅 大撚把嘢玩